破樸吧：中國香港係冇可能贏到中國

但香港可以

香港隊有兩球爭D入，可惜支共比龍門球到！